午餐肉

依家其實係咪到左傳說中既手持午餐肉就有閪屌既時期，咁多位準備成點？

手持午餐肉就有午餐肉屌

而家係口罩

再加kobe一事，我覺得真係及時行樂，呢排都洗大左